---
title: 青宫客同人25问
author: 千狐祭月
category: faq25
layout: post
date: 2009-07-07
lang: zh-Hans
depth: 1
toc: true
---

#### 作者：千狐祭月

这一切都是天意啊！

---

1弃天帝

2苍

3伏婴师

4赭杉军

5剑子仙迹

6疏楼龙宿

7断风尘

8银锽朱武

9萧中剑

10袭灭天来

11一步莲华

12九祸

1.	你有看过6/11的斜线同人吗？你会想看吗？

疏楼龙宿/一步莲华；没有，不想，我不想被古尘给斩无私了。

2.	你认为4性感吗？有多性感？

赭杉军，性感啊，可爱与性感兼具的萌物。

3.	如果12让8怀孕了，他们会如何反应？

九祸让朱武怀孕，这究竟算人品好还是不好啊，官配，可惜谁上谁下反了；不过九祸性格的确比朱武强势，自我安慰。

4.	你可以回忆起任何关于9的斜线同人吗？

萧中剑/这个，很多啊。

5.	2是否跟6般配？

苍/疏楼龙宿；貌似有看到过，勉强还算般配吧，当然我不萌就是了。

6.	5/9、或者5/10？你觉得如何？

剑子仙迹/萧中剑；剑子仙迹/袭灭天来；想象不能，剑子或许能压倒无人，魔者绝对没可能。

7.	如果7看到2跟12在H，你认为7会如何反应？

断风尘看到苍跟九祸在H，报告朱武和弃天帝，魔宫翻天，父子俩首度诚心联合兵压道境。

8.	给3/10的同人写一个小简介

伏婴师/袭灭天来；妖孽军师和敬业宰相的合作史。

9.	1/8有没有可能会是很可爱的配对呢？

弃天帝/银锽朱武；可能吧，执着的传承，不过这乱伦啊。

10.	请写一个关于7/12的同人题目，悲文或者甜文都可以。

断风尘/九祸；爱人结婚了，新郎不是我

11.	如果你想让4○×1了、你认为什么样的情节适合！？

赭杉军/弃天帝；任何场合都不可能，想象无力，又一个人对上下反的，什么RP啊

12.	你朋友的名单里有人看过7的斜线同人吗？

断风尘；肯定有

13.	你朋友的名单里有人看过3的正常向文吗？

伏婴师；应该没有，虽然他有朱闻挽月

14.	你朋友的名单里有人写或者画11吗？

一步莲华；有很多

15.	你朋友的名单里有人写2/4/5配对的斜线同人吗？

苍/赭杉军/剑子仙迹；苍赭可能，三人没有，这也是一个版本的道门三花吧。

16.	遇到什么事、10才会发疯般的大叫？

袭灭天来，不可能的。

17.	如果要你写一首歌的名字来代表8，你会选哪个？

银锽朱武，英雄路，肯定的。

18.	如果你要写一个1/6/12配对的文，你将怎样写开头的文章尺度？

弃天帝/疏楼龙宿/九祸；太人品，不过应该不是清水。

19.	如果2要对10说一句话，你认为是什么？

苍对袭灭天来：我相信宰相大人会选择正确的立场的。

20.	你上次看5的斜线同人是在什么时候？

剑子仙迹；昨天。

21.	你认为6最大的不为人知的怪癖是什么？

疏楼龙宿；成天恶搞式画剑子？

22.	你认为11会跟9○×吗？清醒的状态下、还是宿醉的状态下？

萧中剑/一步莲华；什么状态都不可能。

23.	如果3/7是一对，谁是在上面的？

伏婴师/断风尘；当然是伏婴师，断风尘和他比太老实。

24.	「1跟9本来一直很开心的在一起，直到9跟4跑了。1非常伤心，后来跟11有了一夜情，又跟12有了一段简短并不开心的关系，后来他听从了5的建议，后来终于找到真爱也就是3。」——如果这是一篇同人你会给它什么题目？写出3个会读这篇文的朋友，再说出一个会写这篇文的人。

弃天帝和萧中剑本来一直很开心的在一起，直到萧中剑跟赭杉军跑了。弃天帝非常伤心，后来跟一步莲华有了一夜情，又跟九祸有了一段简短并不开心的关系，后来他听从了剑子仙迹的建议，后来终于找到真爱也就是伏婴师，

想象不能，没人会看，也没人会写，世界崩毁了啊。

25.	如果11/8是原著本来的配对，你会如何？

一步莲华/银锽朱武；吞佛是你们家孩子吗？
